點解林奠咁賤

唔俾用家自己網購口罩回港，明明個個都要周圍撲。

官到無求膽至大

借買國產物資，送外匯上北京

正仆街

國產既薄過塊處，點頂呀，仲要冇認証